五大訴求升級—廢除公安惡法，設立軍事法庭，國際共管中國，香港國際轉型，立去共法

一、廢除公安惡法，撤銷政治檢控
義士反抗無罪
二、召開國際軍事法庭，審判中共與黑警反人類暴行
黑警中共全黨死清光—死刑
三、解體中共，國際共管中國
北約駐紮常備軍—監管中國安全
四、香港教育國際化，消滅親共暴行
接軌國際—提高香港競爭力
五、反對共產主義法案
反對共產主義—立去共產主義法

3有保留

係應該全面核平支那，將支那徹底炸爛做世界垃圾堆填區

有核幅射呀屌你，咪TK自己人啦

攬炒咪仲好

炒唔係咁攬的，全黨死清光一樣效果

仲五大訴求
五大訴求個回應者係政府 即係基本法內賦予既權力範圍

就算肯做 極其量只係由上而下改革
同今時今日要求還政於民 由下而上變革係兩回事

要整個支那、所有支那民族同所謂華夏文明都要徹底毁滅

唔係要港共回應，而係國際社會回應

歷史上都有好多推翻政府 樹立新政權 而被獲國際社會認同既例子
而家唔係要人回應 答應

鉛水事件夠有獨立調查委員會啦，做到ｄ咩呀？
國際軍事法庭，審判解放軍／黑警／中共反人類罪行

就算比到國際查咁又點？而家被查既人有權力保護 明唔明？

所以要獨立呀，你明唔明呀

屌你都真係戇撚鳩
係現有政權下 所有資料 證人全部都係會做到對政權有利
唔係獨立調查就叫大撚晒 有個好似神咁既人知道晒d野 一清二楚
獨立調查 但證據都比人做晒手腳 咁咪反而幫政權洗白囉

你倒果為因on99

大學都未畢業 以為自己諗到咩偉論 傻閪戇鳩仔 政治又唔識 歷史又唔識